\clearpage
\begin{sidewaysfigure}[h!]
\centering
\includegraphics[width=0.9\textwidth]{TrendsMain}
\end{sidewaysfigure}
\clearpage

Тренд отображает изменение измеряемого параметра во времени.

\point
Вызов окна трендов

Нажмите на кнопку \includegraphics[scale=1]{SmTrends} на мнемосхеме конктертого агрегата, после чего выберите нужный тип тренда в появившемся окне.

\point
Листание графика может осуществляться следующими способами:
\begin{enumerate}
\item При помощи мыши. Следует в окне графиков нажать левую кнопку мыши, сдвинуть мышь, не отпуская, затем отпустить кнопку.

\item При помощи ползунка горизонтального навигатора.
\end{enumerate}
